win10 輸入法揀唔到 同埋 game入面打字問題

岩岩新dow win10 想轉個輸入法變返香港但係揀唔到....

同埋唔知點解 係game入面打字同window出面打字既速成位唔同....

例如 係window出面打 個''洗''字 係禁 :EU 空白鍵第一個就係''洗''字 但game入面打會變左''洸''字

有無巴打可以救救我

win10速成不嬲垃圾，裝返win8速成就掂

有無link教學 ? google 過都全部都好似無用

有無win7 ? win8味用過

我都想問呢個問題點解決
打完"EU"見唔到揀既字舊野出來都算
仲要空白鍵之後 每個字會向前進一個位
game入面一定係咁 好撚煩

sor 係win7先岩，down左落嚟安裝就得，之後去返輸入法新增返

想問有冇人用得返廣東輸入法？

有毒既 ?